達賴喇嘛：能解決的事，不必去擔心；不能解決的事，擔心也沒用。

俾擔驚受怕既人